支持世良既同我入黎；利申：我支持政府既

世良：林太支持你記者會講話 ，我會吹風話示威者口號有港獨含意，好快可以分化攪散佢地架啦
林太：世良諗好想做咩官啊未啊
利申：我支持政府既